啲樣唔錯既絲打冇去做雞 但係反而因為71遊行 比人貼上黎公審

愛國真係慘過做雞

香港人去撐支那，呢啲叫叛國

咪話慘過做雞囉

行行出狀元，但係叛國嘅絕對唔係